有冇戀愛漫好過依套

依套咩名

戀愛一律睇變身

竟然係廣東話

H漫黎嘛
不過廣東話又幾搞笑

未完，重有冇更新

我都想知
依套真係好睇
我好想知男女主角係咪就咁散
男主已經媾左佢一開始想媾果條女

係囉，佢地的關係好得意，
好吸引去睇

ntr漫嚟

散黎講，佢地根本就唔係一齊
其實有個討論左兩年既post，發覺唔少人覺得佢兩個既關係係真心中意對方只係未突破
但我唔認同，呢種關係就係現實有唔少易想像套野先好睇
但我睇唔到佢兩個係想戀愛，大家都只係用玩世不恭既心情看待探究下性愛
不過作者之後點寫先知

佢畫風好好J
做動漫一定超正

媽媽, 我想學化妝

有出落去，但我見唔到有人譯，喺Nhentai都揾到之後幾話嘅生肉

劇透︰

如果當戀愛番睇等中伏